今天淌血是我心即將痛在你心 身份對調發生

來讓你一生最喜歡和珍惜那人
也摧毀你一生完全沒半點惻隱

等欣賞你被某君
一刀插入你心 加點眼淚陪襯
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
你親身試清楚如凡事亦有因果